愈多人反lihkg 代表愈成功

聽講呢個ser係外國 姐係點講之前高登禁語都無問題 淨係呢點都夠做低高登